【終極警世】唔可以燒村拆祠堂

主張燒村拆祠堂嘅人，求你睇完以下少少字再落決定

「鄉黑」係一個獨立於「圍村」嘅利益板塊

「鄉黑」同「警察」一樣，都係一個可以脫離嘅利益板塊，而呢個板塊係收中聯辦指示做嘢，殺人放火金腰帶，收黑錢養活家人。所以，禍優先及家人係適用於「鄉黑」同「警察」。

但「圍村」呢？住喺入面嘅人大可以唔涉及「鄉黑」，亦無從（亦無原因）脫離「圍村」。燒村拆祠堂係會殃及池魚，同「鄉黑」無差別攻擊元朗居民如出一轍。

你可能問：
鄉黑有警察包庇，
唔自己報復可以點？

1. 和理非選項-睇搵仔/搵老豆channel，再加以利用（買張太空卡啦、幫襯下人地啲餐廳啦）

2. 勇武選項-有人遇襲時以武制暴（知道真係鄉黑，乜魔法都唔怕用）

3. 和理非選項-元朗、天水圍警署（大家有經驗啦，呢個可以遊行後做，又係乜魔法都得）

大家要做事，行動上我真係覺得唔需要有底線；但如果係無差別攻擊、要傷及無辜，呢個就係道德問題。

如果你地策略上認為只要攻擊「圍村」，就可以摧毀「鄉黑」，就係大錯特錯。呢個係心理學黎，咁做只會令佢地更投靠鄉黑、更投靠警察，係製造敵人。

1. 和平理性非暴力
2. 唔好俾藉口警察清場
3. 爭取中間派支持
4. 釋出善意
5. 要克制，堅持和平
6. 勿忘初衷
7. 將抗爭帶入社區，深耕細作
8. 邊個衝邊個就係鬼
9. 唔好反抗，由得警察拉
10. 要公民抗命，唔好還擊
11. 用你的血去感動警察
12. 和平係我地最大武器
13. 「一塊玻璃都沒有被打爛」
14. 警察都係人，佢地都係打份工姐
15. 要求與政府對話, 否則行動升級
16. 升級需要民意基礎
17. 俾?掌聲自己
18. 撤離不是認輸
19. 我地會係運動後自首，完成法治精神。
20. 我地要創造全民自首?世界記錄，大家話好唔好呀
21. 警察係我地?朋友，而非敵人
22. 我地已經取得階段性勝利
23. 我地要將雨傘精神散佈落社區
24. 撤退並不代表終結，反而係開始，我地會民主道路上再見返大家
25. 你咁樣會破壞個運動
26. 最激烈的佔領是佔領人心
27. 自首是另類進擊
28. 你有冇諗過其他人唔係咁諗
29. 用愛與和平感動警察
30. 你戴頭盔只會比警察有藉口用更大武力
31. 我唔反對，但係你咁樣係咪真係有用
32. 禍不及妻兒
33. 我地係中國人
34. 大家都係同路人，唔好分化
35. 點解要挑戰大台？
36. 我地光明磊落，做乜要蒙面？
37. 你係咪熱狗？
38.唔認自己係熱狗姐係熱狗
39 愛與和平可穿透坦克
40 尊重國旗，不要激嬲共產黨
41 唔好俾中共有借口出軍隊鎮壓
42 而家我地應該槍頭對外,見到我地分化,689/共產黨就最開心!

係咪覺得我好左膠啊？
我剩係想大家真係針對返敵人咋

圍村唔係中聯辦傀儡

鄉黑係、警察係
咁點解你地唔可以做一啲針對鄉黑、警察嘅行動？

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

只要你對住鄉黑，我話知你小火球定熱兵器

但拆祠堂係無差別攻擊
同元朗黑夜一樣
都係無差別攻擊

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

唔洗6點完全解散，你呼籲完全解散，就係臣服鄉黑嘅恐怖主義

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

200萬人遊行，一人20蚊

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

屌你老母 唔撚識字
剩係識得copy and paste

我就覺得寫清楚有個預算比和理非好少少

始終好似民陣搞遊行到終點都會呼籲散啦

但可以改改嘅等晏少少出面有大啲共識

無關既就出聲明割蓆

講撚左勇武無問題
乜魔法都無問題

唯獨是要避免殃及池魚

得罪講句
無關嘅如果真係做左

係要死攬

俾民眾睇情況發揮
寫明6點走係侷限左佢地嘅預算

同意

推推推

push

推

推下先

咁可以俾佢侁打無辜？

推

不是人民對人民
警黑勾結 和理非遊行

*佢地